天地有正氣 李城有報應

李城泰國班主間公司King Power所指既King就係泰王個king 個班主係護泰王派
如今泰king已經對泰國人民做殘忍既事
同一時間李城球員大量受傷 （最新消息連華dee都傷左）
呢啲就係報應 現眼報
今季李城有排黑

屈dee又燈

聽晚artpower都會輸埋
佢地養個堆垃圾馬

問泰王攞維穩費啦屌佢老母

平時CCTVB俾開幾多你

無俾過

咁你咁落力做打手？

我三個台 77台同99台都有睇

電視用咩牌子

韓國

好 Lg
咁祝你睇得開心
睇到壞左再換Philips

好 Samsung
好國牌子
證明樓主好人黎
希望你的泰國朋友都平安

佢係tvb員工

佢扮的
冇職員證
只係入去r門票抽下女星水